马提拉说，一团翻滚的蜜蜂会把大黄蜂“煮”死或闷死。 蜜蜂通过用粪便装饰蜂房来抵御致命的大黄蜂阿瑟·琼斯| 2021年1月19日|学生科学新闻 
 她想知道我有没有想办法把我们的小阿曼多拉区变成黄蜂禁飞区。 全球股市上涨停止，但高盛(Goldman Sachs)正在加倍投资价值型股票 
 在一个步入式冷却器里，寒冷的温度阻碍了昆虫的活动，科学家们用大锤把树敲开，收集了不同生命阶段的黄蜂。 官员们说，一个充满数百只“杀人黄蜂”的巢穴在“关键时刻”被摧毁 
 那只大黄蜂以平均每年100公里的速度传播。 一幅新地图显示了亚洲大黄蜂可能在美国繁荣的地方。柯蒂斯·塞加拉，2020年10月1日，科学新闻 
 他是纽约市美国自然历史博物馆的黄蜂专家。 关于“杀人黄蜂”你需要知道什么|苏珊·米利乌斯| 2020年7月20日|学生科学新闻 
 消息人士称，从超级大黄蜂项目中撤出工程师导致该项目也出现了维护积压。 Dave Majumdar 2014年10月17日|每日野兽 
 美国海军和海军陆战队也使用超音速F/A-18大黄蜂攻击战斗机引导其他战机到达目标。 空军飞行员说他们在盲目打击ISIS |Dave Majumdar | 2014年10月10日|每日野兽 
 《青蜂侠》是一部你在剪辑室失去权力的好莱坞电影吗? Michel Gondry谈“Mood Indigo”，Kanye West，和“Eternal Sunshine”十周年纪念|Marlow Stern | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 但这已经足够抽象，让人们可以随意解读，避开当代政治的马蜂窝。 Peter Beinart, 2012年9月24日，每日野兽 
 随着他变成青蜂侠，令人惊讶的是，Rogenator也不例外。 星座野兽|Starsky + Cox | 2011年4月9日|每日野兽 
 但是，他还是向我求婚了，他像黄蜂一样疯狂，当我拒绝他的时候，他对我说了一些可怕的话。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 战争不久就爆发了，他成了大黄蜂号上的一名军官，尽管那时他还只是个孩子。 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 你知道当一个淘气的男孩向大黄蜂的巢穴扔石头时，大黄蜂会怎么做吗? 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 当时“宪法号”向南前往巴西时，“大黄蜂号”也和她一起去了，但他们很快就分开了。 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 切萨皮克号在15分钟内就被捕获了，比大黄蜂号捕获孔雀号所花的时间多了1分钟。 我们海军英雄的故事千奇百怪